[Telegram]LIHKG首個狼人谷上線啦(2)

每位想入嚟嘅巴絲打o係入嚟之前首先填咗張Forms

想了解狼谷嘅谷規就PM個BOT啦 @hkgolden_werewolfbot_newbot

推